Veuillez retrouver le programme capable d'afficher la triangulation normal provenant du fichier triangulation-1.csv.
Pour afficher le résultat veuillez lancer "MainTriangulation.java" accessible dans /src/main/MainTriangulation.java